有冇巴絲比手汗腳汗問題煩擾...

乜都唔敢做，玩音樂又玩唔到，又唔敢同異性有身體接觸，連玩手機個mon都detect唔到，成隻手心都濕到滴水，真係好on9

+1
中學時期啲女 唔俾我同佢地玩漢堡包

排緊期公立做手術 但重15 16緊

我明 就連自己都唔好意思join入去玩

我都有諗過 但我係手汗腳汗都多 如果再轉移去隻腳到就玩撚完 因為我依家著拖腳出街都會滑到行唔到咁滯

我腳汗都好勁 好怕再勁落去
同埋做手術有機會眼皮下垂 都好驚

我腳汗好多，好困擾